一人一個無良NGO

明明全部野可以係屋企做都要迫人返工冇得home office
唔知為左啲乜嘢
又唔使對客仔
依家我哋條命係咪殘過草 無良高層可唔可以重視下員工嘅生命
仲要叫人鼓勵呢段時間放晒啲AL
浸信會愛羣社會服務處

on9 俾住我打俾個阿頭 係電話度屌到佢啪啪聲 大不了唔做

手停口停

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認